［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 250 走了嗎

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

我

留。

點解唔係我

二百年後 所有事物都種出青苔
墳墓見證花開

你就用我嘅一世證明我係真係愛你的
讓墳墓做見證

Are u ok bro？

傷心也不會回來。

只係概嘆而己。

I’m here for u

有時只係起度諗 一直想要的 人地不花力氣就得到了。

值得
為左佢我犧牲世上所有嘢都值得

好hurt
我這樣討厭她那樣完美能共你好好相處

哈。不過我依加唔想要了

我諗起都會hurt的

我屌

我覺得原來他並不當我是誰

？

哈

佢輸波姐

又黎西波

唉 逼自己訓了
再嚟m頂唔順了

goodnight love u

晚安。

下下都4點西波 我就黎打爛部電話

回不來了。

我都訓了

Goodnight

再見

凍

點解男朋友成日online 唔覆我

我知你未訓既

唔好問啦 其他野重要d

說穿了

男朋友未完全放低嗮條ex (佢話9成，想手痕留意下咁樣）於是我情人節前夕話同佢分手 當日佢個胃痛到仆街就暈咁款都要過黎箍煲

真美好

終於見到你

心事曳了

成日唔見人

掛住玩 變全職隱青了

玩咩

輸錢我真係唔太Care

屌你老味 踢緊乜

我就黎打撚爆部電話呀！！！

冇人了

嘩

春幸子

你知唔知樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載

其實咁樣講係最好
用最短嘅句子等佢認清事實

今日著咗棒球褸出去啦

堅係凍 行下就熱

人？

行嘅話迎面有風都凍㗎要跑

有無人可以add tg 吹下水
對方出軌好難受 好想訴下苦
@wshan09

分手

cda tg icon

好心你唔好咁變態啦

唔想

cda 係咩

哦haha

拖咗一年都無勇氣

話叫我接受 跟佢規矩先可以一齊

不如你跟我規矩同我一齊

佢keep 住同2個人一齊 話我接受就可以繼續愛我

唔想同你一齊

未發生前好sweet 的
同埋發生後如果我唔提佢踏2船之外
對我都好好

佢話真係愛我喎 仲喊住講

但我試過放開 好痛 然後個人無晒動力

男兒淚，睇嚟好愛你

Yo

咩料啊？

hey

上堂啦你

早晨

走咗堂

你唔洗訓？

完全冇努力既理由

對所有人同事都上心唔到

教programming個lecturer都係連登仔

想死

咁yo

聽日要交mock卷

咩科啊

我要親身交

正常的吧

發現個科字同料字都幾似

其實 我最想貪多一點是無聊日子

抽隔離台個lecturer嘅水
唔會玩play jer

No need to take reference

超頹

做咩事

Test

其實佢對你好係基本啦，點解好似要讃到佢天上下凡咁樣
根本就唔應該出到去呢個係基本尊重，同緊自己另一半一齊仲要諗住有第三者？根本行唔通喎，最重要係如果你有咩做得最做得不滿令到佢已經覺得煩厭要搵過第二個嘅咪直接同人講分手呀方唔鍾意你點點點叫佢改囉，乜都唔講就去搵第二個畀人發現咗先喺度發悔氣認咗佢，咁算係真男人咩？
所以雙方最緊要建立係溝通嘅道路上面，有咩不滿咪講出嚟囉大家都係情侶，有咩唔可以講？要你鬱嚟鬱嚟喺個心入面真係辛苦你啦，佢改咗啲你唔鍾意嘅咁佢咪變得完美囉唔好咩？ 叫你低聲客氣唔提佢做錯嗰件事就等於佢從來冇做過？咁即係自欺欺人的，從來都唔可接受㗎喎
唔代表佢冇做過，你可以接受佢曾經做過呢樣嘢然後而家已經改過自新，但係你唔可以接受佢從來冇做過呢樣嘢避開唔提就算
主要係睇你有幾愛佢可以接受佢但過幾多種類似嘅錯誤

唉早

感覺努力已白費ed

有第一次 就會有第二次的
佢唔會為左你改變的。

嗯

Chikan
Respect

🚬🚬🚬

hi

mo jor

以為嗌我

又諗起佢了

+1

以為嗌料

唉

真係好似

料b

冇事的

乜都冇了

香港第一屆超級市場格蘭彼自私搶米大賽

Dllm

我嗌你

購物車好好玩 細個成日飄移比人屌

外國大間嗰啲仲正

外國就唔敢玩啦

歪我係香港反而唔敢

渣

假期過得好快

諗住覆嗌我？
見到心事個cm先知

好耐冇見 有咩搞作

我乖

不要暗戀

最近做隱青

碌9人地隻腳

以前當碰碰車咁玩俾人鬧到

Sick 玩

join

細個會停唔到跟住撞到屋企人

真...試過好多次

呢個po好曳

仲有一架車2個人一齊玩
一個人推 一個人喺前面面對着推車嗰個人掹住架車 隻腳企喺兩個轆上邊嗰條鐵度
之後就鳩沖

如果一個女仔最近情緒低落，有個幾熟既男性朋友同佢講，話可以同佢傾，咁係代表D咩?

代表佢地係朋友

人地有得玩一分鐘任攞嘢

幾時同我玩

香港都有 你個野壞左呀

好呀。

又係時候煮飯

點解可以下下秒回咁撚癲

其實個男就係我，我係度唸緊我係咪訊號比得唔清晰

我可以秒回你

我學緊打速成

同樣

合則來不合則去

好凍

我攬住你就唔凍

著多幾件衫都唔凍

唔夠的

有多

有冇人

好難喔

有！

成日唔記得

成日睇字典

打打下就記得，愈來愈上手。
係打「嚟」「哋」呢啲字煩啲。

唔好學打字

學飲酒

想一把火燒左我個腦

筆劃

唔洗學的 飲得多就得

今日都好靜

飲！！！

因為我心情唔好

點攪 請指教

快

今日出唔出去行下好呢

出 我黎偶遇你

食飯未

你見到我會調頭走了

隊你

唔冧的

真 唔似料姐永遠得一句

個個都去曬溝女

溝緊你女神。

話我女朋友？

食左幾淡粥

咁我冧了

冇人理我了

還有更多的

我扶住你了

比Dog

肥到仆街了

南dog

Breakfast

送我翻屋企了

返屋企訓啦

咁我唔拒絕了

聽日上12半應該食到

情緣像泡影 怕動人承諾 我都未配。

我已經好用力推，點知300都未夠。

我都未配得到
相戀沿途 荊棘滿佈 怎麼到老

又話我拒絕 唔拒絕又話我

Just like me

歡迎吖

有冇睇

又做咗日廢青
完全唔想用zoom上堂

Ok

有
好正

收皮啦

日日都話食到

妒忌？

我冇

咩意思

屌
我最中意睇葉念堔d戲

冇人同睇 之後又未令我有衝動自己去睇

我大把口罩

你的愛就像彩虹 我張開了手
卻只能抱住風

我都冇上過去

醉酒佬

渣Ga

好辛苦先搵到人一齊睇
d垃圾fd全部冇興趣
btw 唔係我老婆做阿寶係爭d嘢咁

阿寶永遠係Stephy

你躝翻屋企自含啦

冇啦 我哋之間已經冇咗信任。

yes

佢連狗都做唔好

係！

你不相信我。

let me ask ask

我係方力申

只差一點點 即可以 再會面。

全香港我靜係游得慢過方力申咋

鑽石公主號啲人個底線on99-.-

你係万刀甲

Not is me。

可惜偏偏剛剛擦過
十面埋伏過孤單感更赤裸

而家就可以與我會面

死痴漢

ok

@ali 睇好啲你男人

喂！

食屎啦你

你男人

喂咩

Yours

我係你的

分手一日

You belong to ali

Nah not today

來

I don’t belong to a dog

無心情考dse

比人飛了

有無人想收留我

@alli

我都有得揀嘅我想講

又準備收錢了

咁你食屎啦

我可以收埋佢做我隻狗 比佢做你同伴

你有女

唔知點解今日對眼好攰

差啲唔認得

見唔到我

有得睇靚靚missy

睇我好過

你嗰班係鬼佬咩

你無波無蘿都唔好出聲啦

早啲瞓

圖？

大波過你

訓左好多

沒有理由 我也能自己走。

唱K未

早晨瞓完晏覺

點解要開cam?

開mic咪得點解要睇樣

豬？

佢係三條鹿鞭

屌你吖

飲酒定唱K呀

netflix睇左

Why not both

仲訓得多過我

話你冇cam囉之後就淨係睇人哋啲樣 你就淨係出聲

算la 聽日做得幾多交幾多

我認我瞓好多今日1點先起 5點又瞓

我11.起 3.訓

但問題我夜晚又要瞓

飛一日咋喎

男人係咁架啦

上大英咪有

肥仔波？

太傷心了

我覺得有波就ol

我唔係咁的

緊火啊 等唔切了

你就係

南珠同浮dog最小學雞

駁 5刀

我瘦

浮dog最小學雞！

dllm

失望了

食屎啦

唔是的

小學雞！

上和聲揾我

比狗玩針對

借張和聲卡買雪糕

你夠針我比狗

上嚟10樓 我借比你

浮狗難得無上水

遠

唔好食了

真仆街

無

好矛盾

如果說學海無涯，
那我就是這片海的，
一條淡水魚。

做咩

掛住樓主了

好難約樓主

約我約佢

樓主係咪唔要書～

過咗成日都未推一半

你！會不會投資？那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎

做緊咩呀

聽日行山 瞓先

咁q早

屌覺得自己好撚廢乜數都唔識
連答案都睇唔撚明
有冇人救我

當你覺得自己數廢嘅時候諗下我就得了
你會即刻覺得自己好勁

我連答案都唔知佢點計呢屌

男人係咪鐘意好蠢嗰啲女仔

我係

我係中意扮蠢氹男仔個隻 身邊有啲女仔係真心蠢 個啲相處落會好燥

Cls

屌我有個fd蠢撚到仆街但係啲男仔覺得佢好得意

係

好凍 索求抱抱

咁都要睇下係邊方面蠢

蠢係要配合靚先叫得意

佢唔靚

有啲女仔好醒但扮蠢氹仔 其實分到 蠢撚到仆街個啲真係會好炆

我算唔算好蠢

同我深交下先知

應該唔算

唔算
因為我識個更加蠢

佢係真蠢我對住佢都好炆
諗緊點解佢條仔頂得佢順
又蠢又港女又以為自己好成熟

點交

都唔知開心定唔開心好

不了 同真係好蠢既人相處會好麻煩

相處多啲

可能條仔都蠢

屌咁蠢點生存

開心 因為我如果揀女朋友都唔會想湊女咁

可能係我以為佢蠢姐
佢最聰明就係唔中意我

又搵借口約我？

我對住你都好炆的

咪就係

咪都係咁生存

最憎啲女蠢
屌心諗佢地係咪冇腦定點

呢個真
但係條女講到好多人溝佢咁

再嘈閹撚咗你

啲仔蠢嘅話就冇藥可救

咁係佢蠢

我蠢？

幾

Dllm

夢夢

Fuck u doggie

你唔蠢

<3

真
屌個腦攞嚟增高用？

講事實都要比人屌

復合未

最憎啲蠢到仆街但係扮醒嗰種

作出虛假陳述

收6c信啦

可以係有d呆 但接受唔到真蠢
不過靚既可以酌情處理

聽日

巧京京牙

好

Dllm真吖
蠢都算認撚咗佢慢慢學囉
又衝出嚟柒

樣呢啲嘢落咗妝就嚇撚死你

不要哭

唔係學嘅問題 係仲要同人哋講自己有幾蠢

有時扮吓唔識嘢係可以接受嘅

想睇你落妝

呢啲極品

sorry lor

我也忍得了這些年來的委曲

U not stupid lor

男人唔會化妝

有d人化好多妝 同落咗妝 無乜分別明明有痴假眼睫毛等等 好神奇

中學好多女都係咁見好多

正常蠢同on9蠢係唔同的
on9蠢係比人呃都唔撚知嗰d

你仲有好多年要忍

咁你一定冇見過咩叫易容

忍你已經夠辛苦啦

都話我有鳩㗎啦屌你 唔信問下燥仔

你唔止我要忍

差6年真係好多咩
所有野都係藉口

有冇人已經收到屈臣氏個買口罩sms？

cls gum dou 搶到

但你呃唔到

一盒thx

我絲黎

掛住你了

我有你ig

真 我太廢
南珠對屌你造成100%傷害

me 去返啱網已經排一百萬🤣

我知你啲嘢

really!?😍😍😍

乖 安慰返你

你知咩

wantpudding gor幫下我

巧耐無見你

我巧京京添

攬攬

No skinship thz

i love skinship
especially with boys

8/mask astm lv2 deal?

U find wish

wish no meet
u better

I only hv skinship with my bae

串過馬撚

我又掘撚咗個窿俾自己踩dllm

我有

How many bae do got

when🍽🍽🍽

唔串你的

Only you

信住先

乖

咩先喎

你係用黎錫的

成日趁我唔係度

咁你對錢有冇興趣先
興趣唔等於鐘意喎

巧甜吖媽咪

都有人讀完bba出嚟做ibanker的

要甜死你了

識人大學唔係讀bba都做到不過要自己學返

入得ibank想唔勁都難啦

佢勁在識吹水飲嘢識到個老細

呢啲真係靠人緣

總於有人唔話我蠢

岩岩先2020一個半月 已經行左6次山 表示開心

通常唔係話蠢就係得意

大把人蠢過你
你好正常啦

我想行山

點解冇人話過我蠢

加一！

好 我依家正式約9c行山

因為你唔蠢

好似 on99就有

巧叫多啲人

你讀咩科

仲有大量mock卷未做，聽朝要返去交，我諗住做到兩點就算，反正全級都係咁

真

千島湖一月行山2次

一月行*左*

係追女神方面 好似你就係蠢一個

唔洗驚啦
都grad
廢事嘥咗份卷

加油

Econ his

係我唔應該鐘意佢

其實岩 去到呢個時候唔駛理學校 多鳩餘

從來冇人話過鍾意有分應唔應該 鍾意就係鍾意 唔係你可以控制

我諗住9做

你鍾意咗 唔後悔過程就可以

好後悔
咩都冇做過冇試過

history 啊係咪有個chatper ww2

好多藍色人

行山同鐘意的人行簡直

follow your heart dude

表白吧

但你嘅堅持你嘅付出 都係值得
你唔去做 點知自己有冇可能
唔畀你去做 你一定會夾硬去做 人係倔強

係
但係Dse history 係垃圾

宜家先黎表？
遲咗5年了

岩上次先同早幾日講個個女仔行完千島湖

其實基本上成個dse都係ww2

未試過表白就失敗了

我無讀過history 但出啲ww2野考下我睇下我識唔識

野戰餐？

梳BB 下個會更好

老實講 睇下你仲想唔想做朋友
既然你鍾意佢咁耐 點解唔去試下表白 唔畀你去試永遠都有一個遺憾

你覺得有啲方面唔夾 但係唔代表佢嘅諗法 都係咁
一係你試下問下佢對你嘅睇法

下 我屌啊唔怪得我有個讀history fd叫我無讀過都試下報 話我可能鳩做都有3

死啦咁快唔記得

唔想咩都冇
留條後路比自己

行山姐 不過佢拖我手扶我

成個月冇搵佢了

我2個月半

你依完讀緊咩

Ww2 好短 造成影響深遠
Invasion
dreadnought
Pearl Harbour
US vs ussr
Germany revenge
？？？

*家*

好開始

germany revenge 同invasion應該最熟

ww1又話同ww2有關係
之後亞洲史都會講到同ww2有關
所以成個syllabus都係圍住ww2

放緊嫁喇
係唔知點解呢兩日成日諗起佢

商科asso

Paris peace conference
Humiliated take revenge
German of Invasion poland
各種agreement各種conference

最記得就係因為world War one埋下伏線

一時時 一定有
Let it go～

諗我

yes 日日都諗住你

基本上問咩問題都扯落wwii就冇死

ww1原本係終結一切戰爭嘅戰爭 可惜條約太嚴苛太唔公平
不過一戰都係衰奧匈帝國on9

ic year2？

Year1咋

invade poland 係hitler 低估盟國反應 一場豪賭 點知一打就6年
不過我覺得有趣嘅係hitler當時係有同中華民國有關係 甚至有捐少量panzer 1 同武器俾中華民國去打自己日本盟友

細我一年 你係邊到區讀

人呢

！

oh ic 我shitty 個賣盤仔

中華民國唔係同英國fd嫁咩

又變歷史台

hitler太急功近利 想落下馬威 點知冇諗過結果 你嘅敵人嘅敵人

賣盤仔係咩

我們的關係也變成歷史

你講中國歷史

好快呢度都變歷史

有冇睇過the rise of modern china
老師話要睇 好唔好睇？

中文版我睇曬
嗰陣中學老師推薦
其實有d悶

Ohhhhh 咁我睇中文算

開始打黑痴

其實個時無乜國家理佢 後來同allies friend都係因為日本扯埋美國落水 剩下盟國成員向日本宣戰先幫中國

你專伏人

著多件衫

不過食左Czechoslovakia真心勁

CCCU

你令我有一種想重新睇過 學過歷史
之前學嘅 全部都係睇notes 跟老師point form 一諗就係諗factors reasons 冇了解去諗成件事

蓋高啲張被

嗰度有軍備一定食

我inspire 到你都好開心

蓋兩張

你自學 真心勁

中文佢都係自己翻譯
所以唔算好大出入

好誇張 仲著緊短衫短褲

痴線

我都係
因為本身對西史興趣冇咁大但反而成績好
中史鐘意反而成績差

當時Czechoslovakia好似係歐洲第二大軍業國 世界上第六大軍業國

唔係好凍 只係啱啱起身打黑痴

Sameeee dse 頹咗

興趣姐 如果當時中學有history我都讀左

你係咪wiki

不過我dse history都仆咗街
直接導致冇得入u

以我記憶英法冇可能差過czech喎

你好應該去讀history

唔記得左 因為我有挽隻game叫heart of iron
就係成個二戰史
個時好奇點解要食Czechoslovakia所以就上網搵

主要係我英文衰咗

好玩！！！！？

佢真係好痴線

梳 中歐

唔好講英文了
我一收到成績表即刻喊咗

無lu 入番u有elective揀都會讀嘅

咁我又冇 只係中西史有啲意料之外

大把你揀 我而家都要讀

好挽 你youtube睇下hoi4

好玩我玩咗

我得3

正

我英文老師都問我發生咩事
搞到我對英文立刻頹曬

一切都係意料之外 估唔到的

666

好撚大個窿吖dllm

冇啦
我宜家小一英文都唔識嫁喇

？？？？？

on9仔

係幼稚園26個字母都唔識

我認

自作孽

真
abcdefg之後係咩呢

O

跳落個窿埋咗自己去算啦

唔係j咩

H

你翻幼稚園啦
係abcdefgj啊

跳落去就唔只埋㗎啦喎

有嘢入咗你度添啊

原來我真係細路仔見識少

冇人

比我攬就得了

打完機返嚟了

復合？

頭先咁熱鬧 我返嚟就冇人

善心打破

我嚟親都唔會有人

掛住你

陰公我依家陪下你

有的

O4了

4次都係同一個人

me too
掛住比我屌？

邊係

3次姐

咁都記得

當然

掛住屌你

餓

我只係想同你好好每日傾偈，大家有個輕鬆嘅空間分享各自生活嘅事咁，但都係要睇住你慢慢離去。由以前會擔心我等太耐，會講自己將會去邊，變成去完先話我聽，然後搵我陪你傾偈咁。我真係好辛苦，如果你可以俾啲力想留住我就好了。

之前曾經有一個同居男友，老夫老妻一樣
最後佢未玩夠，散咗
而家依然想拍拖搵人一齊過一世
不過又好驚會歷史重演
人妻真係好攰...
但其實而家無咩target
可能以後真係一個人過喇

食嘢啦

唔好去諗之後有幾唔好

無野食

人生中有許多過客。

鳩絲

攬我好啦

點解一定要搵一齊過世？
呢啲順其自然㗎咋喎 一個人過咪一個人過囉

即係搵個真係鍾意嘅一齊，唔係拍散拖

我考嗰陣喺考場瞓著咗都有4

我都係咁諗 但人地唔係有咩辦法

感情是雙向的。

起碼自己係咁唸先啦

真係鍾意嘅唔一定會同你過到世 就算真係結到婚 都唔一定 唔係嘅話香港點會咁多人離婚
結婚同拍拖嘅生活差好遠的

你在哪呢。

我在這兒，

係...人妻好多責任，如果遇著條少爺真係瀨晒嘢

在你心裡

我在這

點做到咖？

蝗語feel

特登的

我是分手亦是朋友果Type黎 放低以前啲嘢好重要

點解係，有後續？

Sorry excuse me?

幸幸

我話你攬我好啦姐

因為，靚，d，
同埋，我，係，鄺神，

但係個syllabus同成個問法我都覺得好on9

你係礦神就有

仲未爆？

就了

今次我既

有人麼

有我

嗨

漫豬

唱k gogogo

幾時同我唱k

好呀

認真？

鳩鳩

早抖

咁夜仲未瞓嘅

唔問我嘅

早抖漫豬豬

快啲諗定開咩po

你？
你唔天光都未瞓啦

你條撚樣都唔訓問黎把鬼

我都巧掛住你喔

Gchi

收皮

鳩絲絲

聽日 旺中

哇

我要做弱者喇⋯⋯

Join?

一行開就咁多人

陪我吹到我眼瞓ok?

咁點解要limit自己喺做人妻呢個option上面呢
世界好大 唔一定要做呢樣㗎喎

掛住你仲喊

不開心麼。

你睇下佢個essay sample 答就好高分
我嗰陣淨係操essay

傷心

???

冇得呷漫漫醋的

攬

你是

遲d先啦

睇黎好多人唔中意你

Diu

漫漫咁得意！
唔準呷佢醋

你直頭無人鐘意

我來聽一聽。

你肯定唔係佢同南珠？

咁大鑊咩

好撲街但講得好啱

你好多人鐘意

你肯定唔係你同南珠？

我知

開心

Why so mean

笑死